打人邊個唔識，要打班藍絲廢老會係我地對手咩，不過以文明手段說服人先會受人尊敬得到讚賞

不要暴力，學生不是暴徒，文明是我們最大武器 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

得啦得啦

又和理非回合嘛

明白 收到 你返去食屎啦

請善用起底功能
此post已完

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

你收皮，我一定還拖！

還唔還拖自決
還拖要有心理準備被告打鬥
唔還拖都要避開，唔好學佢棟係到被人打，因為咁樣好危險

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

老實講，我覺得咁既心態真係會唔夠打
義士就算郁手都就住就住，廢老打人個種狠勁唔講得少，俾人感覺係真係想打死人個隻

比黑警槍殺都唔還手先係令黑警服左你阿麻 明白